其實見到咁多分化post就知道我哋已經中咗林鄭個詭計

林鄭班人可能已經係度偷笑緊！
我哋就偏唔好跟佢劇本走
可以先和理非咁去機場靜坐 做好文宣嘅工作
等林鄭政府個每日記招冇嘢好講
之後隔一排再前線勇武出擊
起碼都比人feel到我地唔係失咗焦

最後一句 永不割蓆！

改口號

去機場/禮崩

唔好入mtr搞市民叫口號住

比市民一個break

佢想分化 偏不分化！

推

除咗畀人帶風向都要小心分化大龍鳳呢樣野
唔好意思，借少少位
［拆彈］而家維穩開始有新口吻